覺得對牙朗太差後悔了唔反佢

屌你連登啲反朗都係抽下水姐
人地黃金生涯比晒你
皇馬迷就叫佢退役又叫佢走 慘過地底泥

近年就吹奏施丹 依家差啲就屌到佢一文不值
遠啲屌到卡斯拿斯走

覺得佢好慘 唔反住了
將呢個任務留返比皇馬球迷了

留名睇人拖美斯巴塞落水

唔好屌到人變地底泥由皇馬迷講特別有說服力

唔反朗了

希望馬迷大方啲 唔好逼c朗走

唔準再話佢垃圾

早兩年既皇迷：c丹=新哥師

冇馬迷認錯 ？
對牙朗唔公平喎

皇馬垃圾唔係第一日知

賤迷係咁架

以為泰國運毒果個

你大撚穫咁話佢地 又大戰了

有無新野，呢啲一早知架啦

事實證明鐘意皇馬既fans只係glory hunter

冇馬迷朗迷入黎認錯？

吊梨牙 叫自己做吾系金牙 但內文5p都冇 學咩人叫甘既名牙=.=

馬迷朗迷大家一齊唔好反c朗 施丹住好冇 ？

因為我鐘意講套做套

我都系馬迷 馬體會🤪

出面咁多大戰post咁多朗馬迷護主
但冇人入返黎屌鳩自己友？

佢地仲話人抹殺牙朗咁多年努力同成就
人地都係抽下水
點知班蝗迷直頭想人走
歷史最佳

走你老母咩 冇D人情味

最多咪叫佢唔好落場踢 洗唔洗叫人走

我地蝗螞球迷講野要唔要你教牙